一條關於用圖形表達意思嘅問題

三者之中只有兩樣可以同時出現，點用圖表達？
e.g. 良知，藍絲，智商

我知唔可以用鐵三角表達：

有冇高見

鐵三角唔得

係呀，唔知會唔會有圖型簡單表達到呢？

Venn diagram

感謝

EXPENSIVE解作代價大